鮮魚行劏房生考入首志願英文中學

中一派位今天放榜，鮮魚行學校校長施志勁表示，今年該校25名小六學生，當中22人獲派首三志願中學，比率達88%，較去年獲派首三志願比率低兩個百分點，另有超過三分一的學生獲派入英中。他表示，如以精益求精的角度，對此派位表現當然感到不滿意。但因每年學生質素，學校派位情況不同，故認為今年派位情況維持一貫水平。

學生劉嘉茵得知獲派首志願惠僑英文中學後，與母親及弟弟相擁展露笑容。劉嘉茵透露，一家六口包括嫲嫲、父母、7歲的妹妹及1歲半的弟弟擠住在不足1/4課室大的劏房，家中一張不夠兩張課室書枱大的簡陋書枱，既是飯枱又是書枱，家住環境惡劣，溫書有一定困難。幸得慈善團體及學校的資助，劉嘉茵放假及放學會到資助的自修中心溫書，曾試過從5時放學後一直溫至半夜12時才歸家，周末更是瘋狂補習，連續兩年全年無休。

劉母對女兒的成績感到滿意，直言知道女兒補習辛苦，但無奈自己知識不多，不能幫助女兒學習，形容女兒非常勤力，學習態度好，對此感到欣慰。

屌你老母好撚勵志喔。

個樣好唔勵志

女大十八變

我初時以為有個人做魚行劏房劏魚既⋯⋯⋯

睇錯賣魚佬考入英文中學

小學雞果陣後面有個又係普通學生樣。
四五年前係facebook add返小學雞同學果陣，嘩屌真係唔同曬樣

冇錢仲要生3個

惠僑
係英中...不過...

惠僑好似係band3

小學有咩野要日溫成七個鐘書, 另外有咩自修室可以開到12點, 我都想知道下!

回帶

小學都溫6小時

仆街老師撚鳩劏房戶

張相，咁就一世。

唔知開始食煙未呢

標準大愛支蝗蚤小學點解唔揀支文甚至返支那讀？？？？

真
大學都唔洗每日6個鐘

要學英文呀大哥

個樣似阿媽可能會好啲

上樓靠妳啦劉妹妹!

your face, ...

個蝗樣出曬嚟

小學都要瘋狂補習，讀到個人懵吓懵吓，上到中學肯定玩完

點變都救唔返啦下話

我小學中學唔讀都畢到業

10年後易容技術應該會更恐怖
有錢真係唔洗為佢擔心....

每日6個鐘最後入band3

努力讀書

窮閪真係有樣睇
諗番好假的肥仔個比賽拎第一果條女同呢個比

回帶
學生劉嘉茵得知獲派首志願 惠僑英文中學後，與母親及弟弟相擁展露笑容。
到依家都覺得係畀班老師水咗獲

生日花6小時溫書就入到首志願
仲唔勁？

入左HKU St. John’s

呢篇野好熟口面

自己口德減佐50先

算啦， 都係積下口德

ladyboy 不了

呢個就咁睇副計大個應該係靚女黎
cool埋牙應該會好好多

好想奶佢啲牙

啱㗎啦，咁嘅樣梗係要畀心機啲讀書

又回帶

鮮魚行校長咁愛國
冇教導學生
以中中為第一志願
以普教中為榮咩

同呢個樣差唔多 都係行cute版路線 讀bba 好似係

呢間野年年都要回帶

呢間專收新移民既

6個鐘
我當年鳩讀都英中啦

我都想問
點解小學都要溫到好似人地考會考咁